反人面辨識

print出來通街貼

1/10

2/10

3/10

4/10

推

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
全人類同我出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

好恐怖

拎黎做print tee應該幾靚

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

會有咩效果

好似話會detect 到2000個人樣搞到error

唔明,

black bloc out
face bloc in

push

當個cam影到幅圖嘅時候，會detect到2000幾個唔存在嘅人樣，令到辨識系統lag爆

不如大家集體戴面具，其實有冇人皮面具？電影見過，現實唔知有冇

點做到？
癡上去